READ|| CEN: 0x WEN: 0x	CADDR:        X	 DATA:        X
A7:        X	 A6:        X	 A5:        X	 A4:        X
A3:        X	 A2:        X	 A1:        X	 A0:        X
Q7:        x	 Q6:        x	 Q5:        x	 Q4:        x
Q3:        x	 Q2:        x	 Q1:        x	 Q0:        x

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        0	 A6:        0	 A5:        0	 A4:        0
A3:        0	 A2:        0	 A1:        0	 A0:        0
Q7:        0	 Q6:        0	 Q5:        0	 Q4:        0
Q3:        0	 Q2:        0	 Q1:        0	 Q0:        0

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        0	 A6:        0	 A5:        0	 A4:        0
A3:        0	 A2:        0	 A1:        0	 A0:        0
Q7:        0	 Q6:        0	 Q5:        0	 Q4:        0
Q3:        0	 Q2:        0	 Q1:        0	 Q0:        0

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        1	 A6:        1	 A5:        1	 A4:        1
A3:        1	 A2:        1	 A1:        1	 A0:        1
Q7:        1	 Q6:        1	 Q5:        1	 Q4:        1
Q3:        1	 Q2:        1	 Q1:        1	 Q0:        1

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        2	 A6:        2	 A5:        2	 A4:        2
A3:        2	 A2:        2	 A1:        2	 A0:        2
Q7:        2	 Q6:        2	 Q5:        2	 Q4:        2
Q3:        2	 Q2:        2	 Q1:        2	 Q0:        2

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        3	 A6:        3	 A5:        3	 A4:        3
A3:        3	 A2:        3	 A1:        3	 A0:        3
Q7:        3	 Q6:        3	 Q5:        3	 Q4:        3
Q3:        3	 Q2:        3	 Q1:        3	 Q0:        3

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        4	 A6:        4	 A5:        4	 A4:        4
A3:        4	 A2:        4	 A1:        4	 A0:        4
Q7:        4	 Q6:        4	 Q5:        4	 Q4:        4
Q3:        4	 Q2:        4	 Q1:        4	 Q0:        4

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        5	 A6:        5	 A5:        5	 A4:        5
A3:        5	 A2:        5	 A1:        5	 A0:        5
Q7:        5	 Q6:        5	 Q5:        5	 Q4:        5
Q3:        5	 Q2:        5	 Q1:        5	 Q0:        5

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        6	 A6:        6	 A5:        6	 A4:        6
A3:        6	 A2:        6	 A1:        6	 A0:        6
Q7:        6	 Q6:        6	 Q5:        6	 Q4:        6
Q3:        6	 Q2:        6	 Q1:        6	 Q0:        6

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        7	 A6:        7	 A5:        7	 A4:        7
A3:        7	 A2:        7	 A1:        7	 A0:        7
Q7:        7	 Q6:        7	 Q5:        7	 Q4:        7
Q3:        7	 Q2:        7	 Q1:        7	 Q0:        7

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        8	 A6:        8	 A5:        8	 A4:        8
A3:        8	 A2:        8	 A1:        8	 A0:        8
Q7:        8	 Q6:        8	 Q5:        8	 Q4:        8
Q3:        8	 Q2:        8	 Q1:        8	 Q0:        8

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:        9	 A6:        9	 A5:        9	 A4:        9
A3:        9	 A2:        9	 A1:        9	 A0:        9
Q7:        9	 Q6:        9	 Q5:        9	 Q4:        9
Q3:        9	 Q2:        9	 Q1:        9	 Q0:        9

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       10	 A6:       10	 A5:       10	 A4:       10
A3:       10	 A2:       10	 A1:       10	 A0:       10
Q7:       10	 Q6:       10	 Q5:       10	 Q4:       10
Q3:       10	 Q2:       10	 Q1:       10	 Q0:       10

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       11	 A6:       11	 A5:       11	 A4:       11
A3:       11	 A2:       11	 A1:       11	 A0:       11
Q7:       11	 Q6:       11	 Q5:       11	 Q4:       11
Q3:       11	 Q2:       11	 Q1:       11	 Q0:       11

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       12	 A6:       12	 A5:       12	 A4:       12
A3:       12	 A2:       12	 A1:       12	 A0:       12
Q7:       12	 Q6:       12	 Q5:       12	 Q4:       12
Q3:       12	 Q2:       12	 Q1:       12	 Q0:       12

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       13	 A6:       13	 A5:       13	 A4:       13
A3:       13	 A2:       13	 A1:       13	 A0:       13
Q7:       13	 Q6:       13	 Q5:       13	 Q4:       13
Q3:       13	 Q2:       13	 Q1:       13	 Q0:       13

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       14	 A6:       14	 A5:       14	 A4:       14
A3:       14	 A2:       14	 A1:       14	 A0:       14
Q7:       14	 Q6:       14	 Q5:       14	 Q4:       14
Q3:       14	 Q2:       14	 Q1:       14	 Q0:       14

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       15	 A6:       15	 A5:       15	 A4:       15
A3:       15	 A2:       15	 A1:       15	 A0:       15
Q7:       15	 Q6:       15	 Q5:       15	 Q4:       15
Q3:       15	 Q2:       15	 Q1:       15	 Q0:       15

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       16	 A6:       16	 A5:       16	 A4:       16
A3:       16	 A2:       16	 A1:       16	 A0:       16
Q7:       16	 Q6:       16	 Q5:       16	 Q4:       16
Q3:       16	 Q2:       16	 Q1:       16	 Q0:       16

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       17	 A6:       17	 A5:       17	 A4:       17
A3:       17	 A2:       17	 A1:       17	 A0:       17
Q7:       17	 Q6:       17	 Q5:       17	 Q4:       17
Q3:       17	 Q2:       17	 Q1:       17	 Q0:       17

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       18	 A6:       18	 A5:       18	 A4:       18
A3:       18	 A2:       18	 A1:       18	 A0:       18
Q7:       18	 Q6:       18	 Q5:       18	 Q4:       18
Q3:       18	 Q2:       18	 Q1:       18	 Q0:       18

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       19	 A6:       19	 A5:       19	 A4:       19
A3:       19	 A2:       19	 A1:       19	 A0:       19
Q7:       19	 Q6:       19	 Q5:       19	 Q4:       19
Q3:       19	 Q2:       19	 Q1:       19	 Q0:       19

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       20	 A6:       20	 A5:       20	 A4:       20
A3:       20	 A2:       20	 A1:       20	 A0:       20
Q7:       20	 Q6:       20	 Q5:       20	 Q4:       20
Q3:       20	 Q2:       20	 Q1:       20	 Q0:       20

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       21	 A6:       21	 A5:       21	 A4:       21
A3:       21	 A2:       21	 A1:       21	 A0:       21
Q7:       21	 Q6:       21	 Q5:       21	 Q4:       21
Q3:       21	 Q2:       21	 Q1:       21	 Q0:       21

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       22	 A6:       22	 A5:       22	 A4:       22
A3:       22	 A2:       22	 A1:       22	 A0:       22
Q7:       22	 Q6:       22	 Q5:       22	 Q4:       22
Q3:       22	 Q2:       22	 Q1:       22	 Q0:       22

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       23	 A6:       23	 A5:       23	 A4:       23
A3:       23	 A2:       23	 A1:       23	 A0:       23
Q7:       23	 Q6:       23	 Q5:       23	 Q4:       23
Q3:       23	 Q2:       23	 Q1:       23	 Q0:       23

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       24	 A6:       24	 A5:       24	 A4:       24
A3:       24	 A2:       24	 A1:       24	 A0:       24
Q7:       24	 Q6:       24	 Q5:       24	 Q4:       24
Q3:       24	 Q2:       24	 Q1:       24	 Q0:       24

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       25	 A6:       25	 A5:       25	 A4:       25
A3:       25	 A2:       25	 A1:       25	 A0:       25
Q7:       25	 Q6:       25	 Q5:       25	 Q4:       25
Q3:       25	 Q2:       25	 Q1:       25	 Q0:       25

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       26	 A6:       26	 A5:       26	 A4:       26
A3:       26	 A2:       26	 A1:       26	 A0:       26
Q7:       26	 Q6:       26	 Q5:       26	 Q4:       26
Q3:       26	 Q2:       26	 Q1:       26	 Q0:       26

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       27	 A6:       27	 A5:       27	 A4:       27
A3:       27	 A2:       27	 A1:       27	 A0:       27
Q7:       27	 Q6:       27	 Q5:       27	 Q4:       27
Q3:       27	 Q2:       27	 Q1:       27	 Q0:       27

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       28	 A6:       28	 A5:       28	 A4:       28
A3:       28	 A2:       28	 A1:       28	 A0:       28
Q7:       28	 Q6:       28	 Q5:       28	 Q4:       28
Q3:       28	 Q2:       28	 Q1:       28	 Q0:       28

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       29	 A6:       29	 A5:       29	 A4:       29
A3:       29	 A2:       29	 A1:       29	 A0:       29
Q7:       29	 Q6:       29	 Q5:       29	 Q4:       29
Q3:       29	 Q2:       29	 Q1:       29	 Q0:       29

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       30	 A6:       30	 A5:       30	 A4:       30
A3:       30	 A2:       30	 A1:       30	 A0:       30
Q7:       30	 Q6:       30	 Q5:       30	 Q4:       30
Q3:       30	 Q2:       30	 Q1:       30	 Q0:       30

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       31	 A6:       31	 A5:       31	 A4:       31
A3:       31	 A2:       31	 A1:       31	 A0:       31
Q7:       31	 Q6:       31	 Q5:       31	 Q4:       31
Q3:       31	 Q2:       31	 Q1:       31	 Q0:       31

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       32	 A6:       32	 A5:       32	 A4:       32
A3:       32	 A2:       32	 A1:       32	 A0:       32
Q7:       32	 Q6:       32	 Q5:       32	 Q4:       32
Q3:       32	 Q2:       32	 Q1:       32	 Q0:       32

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       33	 A6:       33	 A5:       33	 A4:       33
A3:       33	 A2:       33	 A1:       33	 A0:       33
Q7:       33	 Q6:       33	 Q5:       33	 Q4:       33
Q3:       33	 Q2:       33	 Q1:       33	 Q0:       33

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       34	 A6:       34	 A5:       34	 A4:       34
A3:       34	 A2:       34	 A1:       34	 A0:       34
Q7:       34	 Q6:       34	 Q5:       34	 Q4:       34
Q3:       34	 Q2:       34	 Q1:       34	 Q0:       34

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       35	 A6:       35	 A5:       35	 A4:       35
A3:       35	 A2:       35	 A1:       35	 A0:       35
Q7:       35	 Q6:       35	 Q5:       35	 Q4:       35
Q3:       35	 Q2:       35	 Q1:       35	 Q0:       35

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       36	 A6:       36	 A5:       36	 A4:       36
A3:       36	 A2:       36	 A1:       36	 A0:       36
Q7:       36	 Q6:       36	 Q5:       36	 Q4:       36
Q3:       36	 Q2:       36	 Q1:       36	 Q0:       36

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       37	 A6:       37	 A5:       37	 A4:       37
A3:       37	 A2:       37	 A1:       37	 A0:       37
Q7:       37	 Q6:       37	 Q5:       37	 Q4:       37
Q3:       37	 Q2:       37	 Q1:       37	 Q0:       37

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       38	 A6:       38	 A5:       38	 A4:       38
A3:       38	 A2:       38	 A1:       38	 A0:       38
Q7:       38	 Q6:       38	 Q5:       38	 Q4:       38
Q3:       38	 Q2:       38	 Q1:       38	 Q0:       38

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       39	 A6:       39	 A5:       39	 A4:       39
A3:       39	 A2:       39	 A1:       39	 A0:       39
Q7:       39	 Q6:       39	 Q5:       39	 Q4:       39
Q3:       39	 Q2:       39	 Q1:       39	 Q0:       39

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       40	 A6:       40	 A5:       40	 A4:       40
A3:       40	 A2:       40	 A1:       40	 A0:       40
Q7:       40	 Q6:       40	 Q5:       40	 Q4:       40
Q3:       40	 Q2:       40	 Q1:       40	 Q0:       40

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       41	 A6:       41	 A5:       41	 A4:       41
A3:       41	 A2:       41	 A1:       41	 A0:       41
Q7:       41	 Q6:       41	 Q5:       41	 Q4:       41
Q3:       41	 Q2:       41	 Q1:       41	 Q0:       41

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       42	 A6:       42	 A5:       42	 A4:       42
A3:       42	 A2:       42	 A1:       42	 A0:       42
Q7:       42	 Q6:       42	 Q5:       42	 Q4:       42
Q3:       42	 Q2:       42	 Q1:       42	 Q0:       42

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       43	 A6:       43	 A5:       43	 A4:       43
A3:       43	 A2:       43	 A1:       43	 A0:       43
Q7:       43	 Q6:       43	 Q5:       43	 Q4:       43
Q3:       43	 Q2:       43	 Q1:       43	 Q0:       43

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       44	 A6:       44	 A5:       44	 A4:       44
A3:       44	 A2:       44	 A1:       44	 A0:       44
Q7:       44	 Q6:       44	 Q5:       44	 Q4:       44
Q3:       44	 Q2:       44	 Q1:       44	 Q0:       44

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       45	 A6:       45	 A5:       45	 A4:       45
A3:       45	 A2:       45	 A1:       45	 A0:       45
Q7:       45	 Q6:       45	 Q5:       45	 Q4:       45
Q3:       45	 Q2:       45	 Q1:       45	 Q0:       45

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       46	 A6:       46	 A5:       46	 A4:       46
A3:       46	 A2:       46	 A1:       46	 A0:       46
Q7:       46	 Q6:       46	 Q5:       46	 Q4:       46
Q3:       46	 Q2:       46	 Q1:       46	 Q0:       46

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       47	 A6:       47	 A5:       47	 A4:       47
A3:       47	 A2:       47	 A1:       47	 A0:       47
Q7:       47	 Q6:       47	 Q5:       47	 Q4:       47
Q3:       47	 Q2:       47	 Q1:       47	 Q0:       47

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       48	 A6:       48	 A5:       48	 A4:       48
A3:       48	 A2:       48	 A1:       48	 A0:       48
Q7:       48	 Q6:       48	 Q5:       48	 Q4:       48
Q3:       48	 Q2:       48	 Q1:       48	 Q0:       48

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       49	 A6:       49	 A5:       49	 A4:       49
A3:       49	 A2:       49	 A1:       49	 A0:       49
Q7:       49	 Q6:       49	 Q5:       49	 Q4:       49
Q3:       49	 Q2:       49	 Q1:       49	 Q0:       49

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       50	 A6:       50	 A5:       50	 A4:       50
A3:       50	 A2:       50	 A1:       50	 A0:       50
Q7:       50	 Q6:       50	 Q5:       50	 Q4:       50
Q3:       50	 Q2:       50	 Q1:       50	 Q0:       50

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       51	 A6:       51	 A5:       51	 A4:       51
A3:       51	 A2:       51	 A1:       51	 A0:       51
Q7:       51	 Q6:       51	 Q5:       51	 Q4:       51
Q3:       51	 Q2:       51	 Q1:       51	 Q0:       51

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       52	 A6:       52	 A5:       52	 A4:       52
A3:       52	 A2:       52	 A1:       52	 A0:       52
Q7:       52	 Q6:       52	 Q5:       52	 Q4:       52
Q3:       52	 Q2:       52	 Q1:       52	 Q0:       52

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       53	 A6:       53	 A5:       53	 A4:       53
A3:       53	 A2:       53	 A1:       53	 A0:       53
Q7:       53	 Q6:       53	 Q5:       53	 Q4:       53
Q3:       53	 Q2:       53	 Q1:       53	 Q0:       53

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       54	 A6:       54	 A5:       54	 A4:       54
A3:       54	 A2:       54	 A1:       54	 A0:       54
Q7:       54	 Q6:       54	 Q5:       54	 Q4:       54
Q3:       54	 Q2:       54	 Q1:       54	 Q0:       54

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       55	 A6:       55	 A5:       55	 A4:       55
A3:       55	 A2:       55	 A1:       55	 A0:       55
Q7:       55	 Q6:       55	 Q5:       55	 Q4:       55
Q3:       55	 Q2:       55	 Q1:       55	 Q0:       55

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       56	 A6:       56	 A5:       56	 A4:       56
A3:       56	 A2:       56	 A1:       56	 A0:       56
Q7:       56	 Q6:       56	 Q5:       56	 Q4:       56
Q3:       56	 Q2:       56	 Q1:       56	 Q0:       56

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       57	 A6:       57	 A5:       57	 A4:       57
A3:       57	 A2:       57	 A1:       57	 A0:       57
Q7:       57	 Q6:       57	 Q5:       57	 Q4:       57
Q3:       57	 Q2:       57	 Q1:       57	 Q0:       57

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       58	 A6:       58	 A5:       58	 A4:       58
A3:       58	 A2:       58	 A1:       58	 A0:       58
Q7:       58	 Q6:       58	 Q5:       58	 Q4:       58
Q3:       58	 Q2:       58	 Q1:       58	 Q0:       58

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       59	 A6:       59	 A5:       59	 A4:       59
A3:       59	 A2:       59	 A1:       59	 A0:       59
Q7:       59	 Q6:       59	 Q5:       59	 Q4:       59
Q3:       59	 Q2:       59	 Q1:       59	 Q0:       59

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       60	 A6:       60	 A5:       60	 A4:       60
A3:       60	 A2:       60	 A1:       60	 A0:       60
Q7:       60	 Q6:       60	 Q5:       60	 Q4:       60
Q3:       60	 Q2:       60	 Q1:       60	 Q0:       60

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       61	 A6:       61	 A5:       61	 A4:       61
A3:       61	 A2:       61	 A1:       61	 A0:       61
Q7:       61	 Q6:       61	 Q5:       61	 Q4:       61
Q3:       61	 Q2:       61	 Q1:       61	 Q0:       61

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       62	 A6:       62	 A5:       62	 A4:       62
A3:       62	 A2:       62	 A1:       62	 A0:       62
Q7:       62	 Q6:       62	 Q5:       62	 Q4:       62
Q3:       62	 Q2:       62	 Q1:       62	 Q0:       62

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       63	 A6:       63	 A5:       63	 A4:       63
A3:       63	 A2:       63	 A1:       63	 A0:       63
Q7:       63	 Q6:       63	 Q5:       63	 Q4:       63
Q3:       63	 Q2:       63	 Q1:       63	 Q0:       63

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       64	 A6:       64	 A5:       64	 A4:       64
A3:       64	 A2:       64	 A1:       64	 A0:       64
Q7:       64	 Q6:       64	 Q5:       64	 Q4:       64
Q3:       64	 Q2:       64	 Q1:       64	 Q0:       64

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       65	 A6:       65	 A5:       65	 A4:       65
A3:       65	 A2:       65	 A1:       65	 A0:       65
Q7:       65	 Q6:       65	 Q5:       65	 Q4:       65
Q3:       65	 Q2:       65	 Q1:       65	 Q0:       65

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       66	 A6:       66	 A5:       66	 A4:       66
A3:       66	 A2:       66	 A1:       66	 A0:       66
Q7:       66	 Q6:       66	 Q5:       66	 Q4:       66
Q3:       66	 Q2:       66	 Q1:       66	 Q0:       66

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       67	 A6:       67	 A5:       67	 A4:       67
A3:       67	 A2:       67	 A1:       67	 A0:       67
Q7:       67	 Q6:       67	 Q5:       67	 Q4:       67
Q3:       67	 Q2:       67	 Q1:       67	 Q0:       67

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       68	 A6:       68	 A5:       68	 A4:       68
A3:       68	 A2:       68	 A1:       68	 A0:       68
Q7:       68	 Q6:       68	 Q5:       68	 Q4:       68
Q3:       68	 Q2:       68	 Q1:       68	 Q0:       68

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       69	 A6:       69	 A5:       69	 A4:       69
A3:       69	 A2:       69	 A1:       69	 A0:       69
Q7:       69	 Q6:       69	 Q5:       69	 Q4:       69
Q3:       69	 Q2:       69	 Q1:       69	 Q0:       69

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       70	 A6:       70	 A5:       70	 A4:       70
A3:       70	 A2:       70	 A1:       70	 A0:       70
Q7:       70	 Q6:       70	 Q5:       70	 Q4:       70
Q3:       70	 Q2:       70	 Q1:       70	 Q0:       70

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       71	 A6:       71	 A5:       71	 A4:       71
A3:       71	 A2:       71	 A1:       71	 A0:       71
Q7:       71	 Q6:       71	 Q5:       71	 Q4:       71
Q3:       71	 Q2:       71	 Q1:       71	 Q0:       71

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       72	 A6:       72	 A5:       72	 A4:       72
A3:       72	 A2:       72	 A1:       72	 A0:       72
Q7:       72	 Q6:       72	 Q5:       72	 Q4:       72
Q3:       72	 Q2:       72	 Q1:       72	 Q0:       72

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       73	 A6:       73	 A5:       73	 A4:       73
A3:       73	 A2:       73	 A1:       73	 A0:       73
Q7:       73	 Q6:       73	 Q5:       73	 Q4:       73
Q3:       73	 Q2:       73	 Q1:       73	 Q0:       73

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       74	 A6:       74	 A5:       74	 A4:       74
A3:       74	 A2:       74	 A1:       74	 A0:       74
Q7:       74	 Q6:       74	 Q5:       74	 Q4:       74
Q3:       74	 Q2:       74	 Q1:       74	 Q0:       74

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       75	 A6:       75	 A5:       75	 A4:       75
A3:       75	 A2:       75	 A1:       75	 A0:       75
Q7:       75	 Q6:       75	 Q5:       75	 Q4:       75
Q3:       75	 Q2:       75	 Q1:       75	 Q0:       75

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       76	 A6:       76	 A5:       76	 A4:       76
A3:       76	 A2:       76	 A1:       76	 A0:       76
Q7:       76	 Q6:       76	 Q5:       76	 Q4:       76
Q3:       76	 Q2:       76	 Q1:       76	 Q0:       76

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       77	 A6:       77	 A5:       77	 A4:       77
A3:       77	 A2:       77	 A1:       77	 A0:       77
Q7:       77	 Q6:       77	 Q5:       77	 Q4:       77
Q3:       77	 Q2:       77	 Q1:       77	 Q0:       77

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       78	 A6:       78	 A5:       78	 A4:       78
A3:       78	 A2:       78	 A1:       78	 A0:       78
Q7:       78	 Q6:       78	 Q5:       78	 Q4:       78
Q3:       78	 Q2:       78	 Q1:       78	 Q0:       78

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       79	 A6:       79	 A5:       79	 A4:       79
A3:       79	 A2:       79	 A1:       79	 A0:       79
Q7:       79	 Q6:       79	 Q5:       79	 Q4:       79
Q3:       79	 Q2:       79	 Q1:       79	 Q0:       79

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       80	 A6:       80	 A5:       80	 A4:       80
A3:       80	 A2:       80	 A1:       80	 A0:       80
Q7:       80	 Q6:       80	 Q5:       80	 Q4:       80
Q3:       80	 Q2:       80	 Q1:       80	 Q0:       80

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       81	 A6:       81	 A5:       81	 A4:       81
A3:       81	 A2:       81	 A1:       81	 A0:       81
Q7:       81	 Q6:       81	 Q5:       81	 Q4:       81
Q3:       81	 Q2:       81	 Q1:       81	 Q0:       81

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       82	 A6:       82	 A5:       82	 A4:       82
A3:       82	 A2:       82	 A1:       82	 A0:       82
Q7:       82	 Q6:       82	 Q5:       82	 Q4:       82
Q3:       82	 Q2:       82	 Q1:       82	 Q0:       82

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       83	 A6:       83	 A5:       83	 A4:       83
A3:       83	 A2:       83	 A1:       83	 A0:       83
Q7:       83	 Q6:       83	 Q5:       83	 Q4:       83
Q3:       83	 Q2:       83	 Q1:       83	 Q0:       83

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       84	 A6:       84	 A5:       84	 A4:       84
A3:       84	 A2:       84	 A1:       84	 A0:       84
Q7:       84	 Q6:       84	 Q5:       84	 Q4:       84
Q3:       84	 Q2:       84	 Q1:       84	 Q0:       84

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       85	 A6:       85	 A5:       85	 A4:       85
A3:       85	 A2:       85	 A1:       85	 A0:       85
Q7:       85	 Q6:       85	 Q5:       85	 Q4:       85
Q3:       85	 Q2:       85	 Q1:       85	 Q0:       85

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       86	 A6:       86	 A5:       86	 A4:       86
A3:       86	 A2:       86	 A1:       86	 A0:       86
Q7:       86	 Q6:       86	 Q5:       86	 Q4:       86
Q3:       86	 Q2:       86	 Q1:       86	 Q0:       86

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       87	 A6:       87	 A5:       87	 A4:       87
A3:       87	 A2:       87	 A1:       87	 A0:       87
Q7:       87	 Q6:       87	 Q5:       87	 Q4:       87
Q3:       87	 Q2:       87	 Q1:       87	 Q0:       87

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       88	 A6:       88	 A5:       88	 A4:       88
A3:       88	 A2:       88	 A1:       88	 A0:       88
Q7:       88	 Q6:       88	 Q5:       88	 Q4:       88
Q3:       88	 Q2:       88	 Q1:       88	 Q0:       88

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       89	 A6:       89	 A5:       89	 A4:       89
A3:       89	 A2:       89	 A1:       89	 A0:       89
Q7:       89	 Q6:       89	 Q5:       89	 Q4:       89
Q3:       89	 Q2:       89	 Q1:       89	 Q0:       89

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       90	 A6:       90	 A5:       90	 A4:       90
A3:       90	 A2:       90	 A1:       90	 A0:       90
Q7:       90	 Q6:       90	 Q5:       90	 Q4:       90
Q3:       90	 Q2:       90	 Q1:       90	 Q0:       90

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       91	 A6:       91	 A5:       91	 A4:       91
A3:       91	 A2:       91	 A1:       91	 A0:       91
Q7:       91	 Q6:       91	 Q5:       91	 Q4:       91
Q3:       91	 Q2:       91	 Q1:       91	 Q0:       91

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       92	 A6:       92	 A5:       92	 A4:       92
A3:       92	 A2:       92	 A1:       92	 A0:       92
Q7:       92	 Q6:       92	 Q5:       92	 Q4:       92
Q3:       92	 Q2:       92	 Q1:       92	 Q0:       92

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       93	 A6:       93	 A5:       93	 A4:       93
A3:       93	 A2:       93	 A1:       93	 A0:       93
Q7:       93	 Q6:       93	 Q5:       93	 Q4:       93
Q3:       93	 Q2:       93	 Q1:       93	 Q0:       93

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       94	 A6:       94	 A5:       94	 A4:       94
A3:       94	 A2:       94	 A1:       94	 A0:       94
Q7:       94	 Q6:       94	 Q5:       94	 Q4:       94
Q3:       94	 Q2:       94	 Q1:       94	 Q0:       94

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       95	 A6:       95	 A5:       95	 A4:       95
A3:       95	 A2:       95	 A1:       95	 A0:       95
Q7:       95	 Q6:       95	 Q5:       95	 Q4:       95
Q3:       95	 Q2:       95	 Q1:       95	 Q0:       95

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       96	 A6:       96	 A5:       96	 A4:       96
A3:       96	 A2:       96	 A1:       96	 A0:       96
Q7:       96	 Q6:       96	 Q5:       96	 Q4:       96
Q3:       96	 Q2:       96	 Q1:       96	 Q0:       96

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       97	 A6:       97	 A5:       97	 A4:       97
A3:       97	 A2:       97	 A1:       97	 A0:       97
Q7:       97	 Q6:       97	 Q5:       97	 Q4:       97
Q3:       97	 Q2:       97	 Q1:       97	 Q0:       97

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       98	 A6:       98	 A5:       98	 A4:       98
A3:       98	 A2:       98	 A1:       98	 A0:       98
Q7:       98	 Q6:       98	 Q5:       98	 Q4:       98
Q3:       98	 Q2:       98	 Q1:       98	 Q0:       98

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:       99	 A6:       99	 A5:       99	 A4:       99
A3:       99	 A2:       99	 A1:       99	 A0:       99
Q7:       99	 Q6:       99	 Q5:       99	 Q4:       99
Q3:       99	 Q2:       99	 Q1:       99	 Q0:       99

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      100	 A6:      100	 A5:      100	 A4:      100
A3:      100	 A2:      100	 A1:      100	 A0:      100
Q7:      100	 Q6:      100	 Q5:      100	 Q4:      100
Q3:      100	 Q2:      100	 Q1:      100	 Q0:      100

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      101	 A6:      101	 A5:      101	 A4:      101
A3:      101	 A2:      101	 A1:      101	 A0:      101
Q7:      101	 Q6:      101	 Q5:      101	 Q4:      101
Q3:      101	 Q2:      101	 Q1:      101	 Q0:      101

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      102	 A6:      102	 A5:      102	 A4:      102
A3:      102	 A2:      102	 A1:      102	 A0:      102
Q7:      102	 Q6:      102	 Q5:      102	 Q4:      102
Q3:      102	 Q2:      102	 Q1:      102	 Q0:      102

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      103	 A6:      103	 A5:      103	 A4:      103
A3:      103	 A2:      103	 A1:      103	 A0:      103
Q7:      103	 Q6:      103	 Q5:      103	 Q4:      103
Q3:      103	 Q2:      103	 Q1:      103	 Q0:      103

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      104	 A6:      104	 A5:      104	 A4:      104
A3:      104	 A2:      104	 A1:      104	 A0:      104
Q7:      104	 Q6:      104	 Q5:      104	 Q4:      104
Q3:      104	 Q2:      104	 Q1:      104	 Q0:      104

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      105	 A6:      105	 A5:      105	 A4:      105
A3:      105	 A2:      105	 A1:      105	 A0:      105
Q7:      105	 Q6:      105	 Q5:      105	 Q4:      105
Q3:      105	 Q2:      105	 Q1:      105	 Q0:      105

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      106	 A6:      106	 A5:      106	 A4:      106
A3:      106	 A2:      106	 A1:      106	 A0:      106
Q7:      106	 Q6:      106	 Q5:      106	 Q4:      106
Q3:      106	 Q2:      106	 Q1:      106	 Q0:      106

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      107	 A6:      107	 A5:      107	 A4:      107
A3:      107	 A2:      107	 A1:      107	 A0:      107
Q7:      107	 Q6:      107	 Q5:      107	 Q4:      107
Q3:      107	 Q2:      107	 Q1:      107	 Q0:      107

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      108	 A6:      108	 A5:      108	 A4:      108
A3:      108	 A2:      108	 A1:      108	 A0:      108
Q7:      108	 Q6:      108	 Q5:      108	 Q4:      108
Q3:      108	 Q2:      108	 Q1:      108	 Q0:      108

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      109	 A6:      109	 A5:      109	 A4:      109
A3:      109	 A2:      109	 A1:      109	 A0:      109
Q7:      109	 Q6:      109	 Q5:      109	 Q4:      109
Q3:      109	 Q2:      109	 Q1:      109	 Q0:      109

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      110	 A6:      110	 A5:      110	 A4:      110
A3:      110	 A2:      110	 A1:      110	 A0:      110
Q7:      110	 Q6:      110	 Q5:      110	 Q4:      110
Q3:      110	 Q2:      110	 Q1:      110	 Q0:      110

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      111	 A6:      111	 A5:      111	 A4:      111
A3:      111	 A2:      111	 A1:      111	 A0:      111
Q7:      111	 Q6:      111	 Q5:      111	 Q4:      111
Q3:      111	 Q2:      111	 Q1:      111	 Q0:      111

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      112	 A6:      112	 A5:      112	 A4:      112
A3:      112	 A2:      112	 A1:      112	 A0:      112
Q7:      112	 Q6:      112	 Q5:      112	 Q4:      112
Q3:      112	 Q2:      112	 Q1:      112	 Q0:      112

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      113	 A6:      113	 A5:      113	 A4:      113
A3:      113	 A2:      113	 A1:      113	 A0:      113
Q7:      113	 Q6:      113	 Q5:      113	 Q4:      113
Q3:      113	 Q2:      113	 Q1:      113	 Q0:      113

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      114	 A6:      114	 A5:      114	 A4:      114
A3:      114	 A2:      114	 A1:      114	 A0:      114
Q7:      114	 Q6:      114	 Q5:      114	 Q4:      114
Q3:      114	 Q2:      114	 Q1:      114	 Q0:      114

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      115	 A6:      115	 A5:      115	 A4:      115
A3:      115	 A2:      115	 A1:      115	 A0:      115
Q7:      115	 Q6:      115	 Q5:      115	 Q4:      115
Q3:      115	 Q2:      115	 Q1:      115	 Q0:      115

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      116	 A6:      116	 A5:      116	 A4:      116
A3:      116	 A2:      116	 A1:      116	 A0:      116
Q7:      116	 Q6:      116	 Q5:      116	 Q4:      116
Q3:      116	 Q2:      116	 Q1:      116	 Q0:      116

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      117	 A6:      117	 A5:      117	 A4:      117
A3:      117	 A2:      117	 A1:      117	 A0:      117
Q7:      117	 Q6:      117	 Q5:      117	 Q4:      117
Q3:      117	 Q2:      117	 Q1:      117	 Q0:      117

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      118	 A6:      118	 A5:      118	 A4:      118
A3:      118	 A2:      118	 A1:      118	 A0:      118
Q7:      118	 Q6:      118	 Q5:      118	 Q4:      118
Q3:      118	 Q2:      118	 Q1:      118	 Q0:      118

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      119	 A6:      119	 A5:      119	 A4:      119
A3:      119	 A2:      119	 A1:      119	 A0:      119
Q7:      119	 Q6:      119	 Q5:      119	 Q4:      119
Q3:      119	 Q2:      119	 Q1:      119	 Q0:      119

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      120	 A6:      120	 A5:      120	 A4:      120
A3:      120	 A2:      120	 A1:      120	 A0:      120
Q7:      120	 Q6:      120	 Q5:      120	 Q4:      120
Q3:      120	 Q2:      120	 Q1:      120	 Q0:      120

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      121	 A6:      121	 A5:      121	 A4:      121
A3:      121	 A2:      121	 A1:      121	 A0:      121
Q7:      121	 Q6:      121	 Q5:      121	 Q4:      121
Q3:      121	 Q2:      121	 Q1:      121	 Q0:      121

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      122	 A6:      122	 A5:      122	 A4:      122
A3:      122	 A2:      122	 A1:      122	 A0:      122
Q7:      122	 Q6:      122	 Q5:      122	 Q4:      122
Q3:      122	 Q2:      122	 Q1:      122	 Q0:      122

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      123	 A6:      123	 A5:      123	 A4:      123
A3:      123	 A2:      123	 A1:      123	 A0:      123
Q7:      123	 Q6:      123	 Q5:      123	 Q4:      123
Q3:      123	 Q2:      123	 Q1:      123	 Q0:      123

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      124	 A6:      124	 A5:      124	 A4:      124
A3:      124	 A2:      124	 A1:      124	 A0:      124
Q7:      124	 Q6:      124	 Q5:      124	 Q4:      124
Q3:      124	 Q2:      124	 Q1:      124	 Q0:      124

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      125	 A6:      125	 A5:      125	 A4:      125
A3:      125	 A2:      125	 A1:      125	 A0:      125
Q7:      125	 Q6:      125	 Q5:      125	 Q4:      125
Q3:      125	 Q2:      125	 Q1:      125	 Q0:      125

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      126	 A6:      126	 A5:      126	 A4:      126
A3:      126	 A2:      126	 A1:      126	 A0:      126
Q7:      126	 Q6:      126	 Q5:      126	 Q4:      126
Q3:      126	 Q2:      126	 Q1:      126	 Q0:      126

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      127	 A6:      127	 A5:      127	 A4:      127
A3:      127	 A2:      127	 A1:      127	 A0:      127
Q7:      127	 Q6:      127	 Q5:      127	 Q4:      127
Q3:      127	 Q2:      127	 Q1:      127	 Q0:      127

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      128	 A6:      128	 A5:      128	 A4:      128
A3:      128	 A2:      128	 A1:      128	 A0:      128
Q7:      128	 Q6:      128	 Q5:      128	 Q4:      128
Q3:      128	 Q2:      128	 Q1:      128	 Q0:      128

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      129	 A6:      129	 A5:      129	 A4:      129
A3:      129	 A2:      129	 A1:      129	 A0:      129
Q7:      129	 Q6:      129	 Q5:      129	 Q4:      129
Q3:      129	 Q2:      129	 Q1:      129	 Q0:      129

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      130	 A6:      130	 A5:      130	 A4:      130
A3:      130	 A2:      130	 A1:      130	 A0:      130
Q7:      130	 Q6:      130	 Q5:      130	 Q4:      130
Q3:      130	 Q2:      130	 Q1:      130	 Q0:      130

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      131	 A6:      131	 A5:      131	 A4:      131
A3:      131	 A2:      131	 A1:      131	 A0:      131
Q7:      131	 Q6:      131	 Q5:      131	 Q4:      131
Q3:      131	 Q2:      131	 Q1:      131	 Q0:      131

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      132	 A6:      132	 A5:      132	 A4:      132
A3:      132	 A2:      132	 A1:      132	 A0:      132
Q7:      132	 Q6:      132	 Q5:      132	 Q4:      132
Q3:      132	 Q2:      132	 Q1:      132	 Q0:      132

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      133	 A6:      133	 A5:      133	 A4:      133
A3:      133	 A2:      133	 A1:      133	 A0:      133
Q7:      133	 Q6:      133	 Q5:      133	 Q4:      133
Q3:      133	 Q2:      133	 Q1:      133	 Q0:      133

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      134	 A6:      134	 A5:      134	 A4:      134
A3:      134	 A2:      134	 A1:      134	 A0:      134
Q7:      134	 Q6:      134	 Q5:      134	 Q4:      134
Q3:      134	 Q2:      134	 Q1:      134	 Q0:      134

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      135	 A6:      135	 A5:      135	 A4:      135
A3:      135	 A2:      135	 A1:      135	 A0:      135
Q7:      135	 Q6:      135	 Q5:      135	 Q4:      135
Q3:      135	 Q2:      135	 Q1:      135	 Q0:      135

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      136	 A6:      136	 A5:      136	 A4:      136
A3:      136	 A2:      136	 A1:      136	 A0:      136
Q7:      136	 Q6:      136	 Q5:      136	 Q4:      136
Q3:      136	 Q2:      136	 Q1:      136	 Q0:      136

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      137	 A6:      137	 A5:      137	 A4:      137
A3:      137	 A2:      137	 A1:      137	 A0:      137
Q7:      137	 Q6:      137	 Q5:      137	 Q4:      137
Q3:      137	 Q2:      137	 Q1:      137	 Q0:      137

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      138	 A6:      138	 A5:      138	 A4:      138
A3:      138	 A2:      138	 A1:      138	 A0:      138
Q7:      138	 Q6:      138	 Q5:      138	 Q4:      138
Q3:      138	 Q2:      138	 Q1:      138	 Q0:      138

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      139	 A6:      139	 A5:      139	 A4:      139
A3:      139	 A2:      139	 A1:      139	 A0:      139
Q7:      139	 Q6:      139	 Q5:      139	 Q4:      139
Q3:      139	 Q2:      139	 Q1:      139	 Q0:      139

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      140	 A6:      140	 A5:      140	 A4:      140
A3:      140	 A2:      140	 A1:      140	 A0:      140
Q7:      140	 Q6:      140	 Q5:      140	 Q4:      140
Q3:      140	 Q2:      140	 Q1:      140	 Q0:      140

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      141	 A6:      141	 A5:      141	 A4:      141
A3:      141	 A2:      141	 A1:      141	 A0:      141
Q7:      141	 Q6:      141	 Q5:      141	 Q4:      141
Q3:      141	 Q2:      141	 Q1:      141	 Q0:      141

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      142	 A6:      142	 A5:      142	 A4:      142
A3:      142	 A2:      142	 A1:      142	 A0:      142
Q7:      142	 Q6:      142	 Q5:      142	 Q4:      142
Q3:      142	 Q2:      142	 Q1:      142	 Q0:      142

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      143	 A6:      143	 A5:      143	 A4:      143
A3:      143	 A2:      143	 A1:      143	 A0:      143
Q7:      143	 Q6:      143	 Q5:      143	 Q4:      143
Q3:      143	 Q2:      143	 Q1:      143	 Q0:      143

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      144	 A6:      144	 A5:      144	 A4:      144
A3:      144	 A2:      144	 A1:      144	 A0:      144
Q7:      144	 Q6:      144	 Q5:      144	 Q4:      144
Q3:      144	 Q2:      144	 Q1:      144	 Q0:      144

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      145	 A6:      145	 A5:      145	 A4:      145
A3:      145	 A2:      145	 A1:      145	 A0:      145
Q7:      145	 Q6:      145	 Q5:      145	 Q4:      145
Q3:      145	 Q2:      145	 Q1:      145	 Q0:      145

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      146	 A6:      146	 A5:      146	 A4:      146
A3:      146	 A2:      146	 A1:      146	 A0:      146
Q7:      146	 Q6:      146	 Q5:      146	 Q4:      146
Q3:      146	 Q2:      146	 Q1:      146	 Q0:      146

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      147	 A6:      147	 A5:      147	 A4:      147
A3:      147	 A2:      147	 A1:      147	 A0:      147
Q7:      147	 Q6:      147	 Q5:      147	 Q4:      147
Q3:      147	 Q2:      147	 Q1:      147	 Q0:      147

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      148	 A6:      148	 A5:      148	 A4:      148
A3:      148	 A2:      148	 A1:      148	 A0:      148
Q7:      148	 Q6:      148	 Q5:      148	 Q4:      148
Q3:      148	 Q2:      148	 Q1:      148	 Q0:      148

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      149	 A6:      149	 A5:      149	 A4:      149
A3:      149	 A2:      149	 A1:      149	 A0:      149
Q7:      149	 Q6:      149	 Q5:      149	 Q4:      149
Q3:      149	 Q2:      149	 Q1:      149	 Q0:      149

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      150	 A6:      150	 A5:      150	 A4:      150
A3:      150	 A2:      150	 A1:      150	 A0:      150
Q7:      150	 Q6:      150	 Q5:      150	 Q4:      150
Q3:      150	 Q2:      150	 Q1:      150	 Q0:      150

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      151	 A6:      151	 A5:      151	 A4:      151
A3:      151	 A2:      151	 A1:      151	 A0:      151
Q7:      151	 Q6:      151	 Q5:      151	 Q4:      151
Q3:      151	 Q2:      151	 Q1:      151	 Q0:      151

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      152	 A6:      152	 A5:      152	 A4:      152
A3:      152	 A2:      152	 A1:      152	 A0:      152
Q7:      152	 Q6:      152	 Q5:      152	 Q4:      152
Q3:      152	 Q2:      152	 Q1:      152	 Q0:      152

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      153	 A6:      153	 A5:      153	 A4:      153
A3:      153	 A2:      153	 A1:      153	 A0:      153
Q7:      153	 Q6:      153	 Q5:      153	 Q4:      153
Q3:      153	 Q2:      153	 Q1:      153	 Q0:      153

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      154	 A6:      154	 A5:      154	 A4:      154
A3:      154	 A2:      154	 A1:      154	 A0:      154
Q7:      154	 Q6:      154	 Q5:      154	 Q4:      154
Q3:      154	 Q2:      154	 Q1:      154	 Q0:      154

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      155	 A6:      155	 A5:      155	 A4:      155
A3:      155	 A2:      155	 A1:      155	 A0:      155
Q7:      155	 Q6:      155	 Q5:      155	 Q4:      155
Q3:      155	 Q2:      155	 Q1:      155	 Q0:      155

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      156	 A6:      156	 A5:      156	 A4:      156
A3:      156	 A2:      156	 A1:      156	 A0:      156
Q7:      156	 Q6:      156	 Q5:      156	 Q4:      156
Q3:      156	 Q2:      156	 Q1:      156	 Q0:      156

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      157	 A6:      157	 A5:      157	 A4:      157
A3:      157	 A2:      157	 A1:      157	 A0:      157
Q7:      157	 Q6:      157	 Q5:      157	 Q4:      157
Q3:      157	 Q2:      157	 Q1:      157	 Q0:      157

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      158	 A6:      158	 A5:      158	 A4:      158
A3:      158	 A2:      158	 A1:      158	 A0:      158
Q7:      158	 Q6:      158	 Q5:      158	 Q4:      158
Q3:      158	 Q2:      158	 Q1:      158	 Q0:      158

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      159	 A6:      159	 A5:      159	 A4:      159
A3:      159	 A2:      159	 A1:      159	 A0:      159
Q7:      159	 Q6:      159	 Q5:      159	 Q4:      159
Q3:      159	 Q2:      159	 Q1:      159	 Q0:      159

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      160	 A6:      160	 A5:      160	 A4:      160
A3:      160	 A2:      160	 A1:      160	 A0:      160
Q7:      160	 Q6:      160	 Q5:      160	 Q4:      160
Q3:      160	 Q2:      160	 Q1:      160	 Q0:      160

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      161	 A6:      161	 A5:      161	 A4:      161
A3:      161	 A2:      161	 A1:      161	 A0:      161
Q7:      161	 Q6:      161	 Q5:      161	 Q4:      161
Q3:      161	 Q2:      161	 Q1:      161	 Q0:      161

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      162	 A6:      162	 A5:      162	 A4:      162
A3:      162	 A2:      162	 A1:      162	 A0:      162
Q7:      162	 Q6:      162	 Q5:      162	 Q4:      162
Q3:      162	 Q2:      162	 Q1:      162	 Q0:      162

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      163	 A6:      163	 A5:      163	 A4:      163
A3:      163	 A2:      163	 A1:      163	 A0:      163
Q7:      163	 Q6:      163	 Q5:      163	 Q4:      163
Q3:      163	 Q2:      163	 Q1:      163	 Q0:      163

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      164	 A6:      164	 A5:      164	 A4:      164
A3:      164	 A2:      164	 A1:      164	 A0:      164
Q7:      164	 Q6:      164	 Q5:      164	 Q4:      164
Q3:      164	 Q2:      164	 Q1:      164	 Q0:      164

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      165	 A6:      165	 A5:      165	 A4:      165
A3:      165	 A2:      165	 A1:      165	 A0:      165
Q7:      165	 Q6:      165	 Q5:      165	 Q4:      165
Q3:      165	 Q2:      165	 Q1:      165	 Q0:      165

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      166	 A6:      166	 A5:      166	 A4:      166
A3:      166	 A2:      166	 A1:      166	 A0:      166
Q7:      166	 Q6:      166	 Q5:      166	 Q4:      166
Q3:      166	 Q2:      166	 Q1:      166	 Q0:      166

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      167	 A6:      167	 A5:      167	 A4:      167
A3:      167	 A2:      167	 A1:      167	 A0:      167
Q7:      167	 Q6:      167	 Q5:      167	 Q4:      167
Q3:      167	 Q2:      167	 Q1:      167	 Q0:      167

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      168	 A6:      168	 A5:      168	 A4:      168
A3:      168	 A2:      168	 A1:      168	 A0:      168
Q7:      168	 Q6:      168	 Q5:      168	 Q4:      168
Q3:      168	 Q2:      168	 Q1:      168	 Q0:      168

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      169	 A6:      169	 A5:      169	 A4:      169
A3:      169	 A2:      169	 A1:      169	 A0:      169
Q7:      169	 Q6:      169	 Q5:      169	 Q4:      169
Q3:      169	 Q2:      169	 Q1:      169	 Q0:      169

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      170	 A6:      170	 A5:      170	 A4:      170
A3:      170	 A2:      170	 A1:      170	 A0:      170
Q7:      170	 Q6:      170	 Q5:      170	 Q4:      170
Q3:      170	 Q2:      170	 Q1:      170	 Q0:      170

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      171	 A6:      171	 A5:      171	 A4:      171
A3:      171	 A2:      171	 A1:      171	 A0:      171
Q7:      171	 Q6:      171	 Q5:      171	 Q4:      171
Q3:      171	 Q2:      171	 Q1:      171	 Q0:      171

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      172	 A6:      172	 A5:      172	 A4:      172
A3:      172	 A2:      172	 A1:      172	 A0:      172
Q7:      172	 Q6:      172	 Q5:      172	 Q4:      172
Q3:      172	 Q2:      172	 Q1:      172	 Q0:      172

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      173	 A6:      173	 A5:      173	 A4:      173
A3:      173	 A2:      173	 A1:      173	 A0:      173
Q7:      173	 Q6:      173	 Q5:      173	 Q4:      173
Q3:      173	 Q2:      173	 Q1:      173	 Q0:      173

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      174	 A6:      174	 A5:      174	 A4:      174
A3:      174	 A2:      174	 A1:      174	 A0:      174
Q7:      174	 Q6:      174	 Q5:      174	 Q4:      174
Q3:      174	 Q2:      174	 Q1:      174	 Q0:      174

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      175	 A6:      175	 A5:      175	 A4:      175
A3:      175	 A2:      175	 A1:      175	 A0:      175
Q7:      175	 Q6:      175	 Q5:      175	 Q4:      175
Q3:      175	 Q2:      175	 Q1:      175	 Q0:      175

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      176	 A6:      176	 A5:      176	 A4:      176
A3:      176	 A2:      176	 A1:      176	 A0:      176
Q7:      176	 Q6:      176	 Q5:      176	 Q4:      176
Q3:      176	 Q2:      176	 Q1:      176	 Q0:      176

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      177	 A6:      177	 A5:      177	 A4:      177
A3:      177	 A2:      177	 A1:      177	 A0:      177
Q7:      177	 Q6:      177	 Q5:      177	 Q4:      177
Q3:      177	 Q2:      177	 Q1:      177	 Q0:      177

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      178	 A6:      178	 A5:      178	 A4:      178
A3:      178	 A2:      178	 A1:      178	 A0:      178
Q7:      178	 Q6:      178	 Q5:      178	 Q4:      178
Q3:      178	 Q2:      178	 Q1:      178	 Q0:      178

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      179	 A6:      179	 A5:      179	 A4:      179
A3:      179	 A2:      179	 A1:      179	 A0:      179
Q7:      179	 Q6:      179	 Q5:      179	 Q4:      179
Q3:      179	 Q2:      179	 Q1:      179	 Q0:      179

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      180	 A6:      180	 A5:      180	 A4:      180
A3:      180	 A2:      180	 A1:      180	 A0:      180
Q7:      180	 Q6:      180	 Q5:      180	 Q4:      180
Q3:      180	 Q2:      180	 Q1:      180	 Q0:      180

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      181	 A6:      181	 A5:      181	 A4:      181
A3:      181	 A2:      181	 A1:      181	 A0:      181
Q7:      181	 Q6:      181	 Q5:      181	 Q4:      181
Q3:      181	 Q2:      181	 Q1:      181	 Q0:      181

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      182	 A6:      182	 A5:      182	 A4:      182
A3:      182	 A2:      182	 A1:      182	 A0:      182
Q7:      182	 Q6:      182	 Q5:      182	 Q4:      182
Q3:      182	 Q2:      182	 Q1:      182	 Q0:      182

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      183	 A6:      183	 A5:      183	 A4:      183
A3:      183	 A2:      183	 A1:      183	 A0:      183
Q7:      183	 Q6:      183	 Q5:      183	 Q4:      183
Q3:      183	 Q2:      183	 Q1:      183	 Q0:      183

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      184	 A6:      184	 A5:      184	 A4:      184
A3:      184	 A2:      184	 A1:      184	 A0:      184
Q7:      184	 Q6:      184	 Q5:      184	 Q4:      184
Q3:      184	 Q2:      184	 Q1:      184	 Q0:      184

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      185	 A6:      185	 A5:      185	 A4:      185
A3:      185	 A2:      185	 A1:      185	 A0:      185
Q7:      185	 Q6:      185	 Q5:      185	 Q4:      185
Q3:      185	 Q2:      185	 Q1:      185	 Q0:      185

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      186	 A6:      186	 A5:      186	 A4:      186
A3:      186	 A2:      186	 A1:      186	 A0:      186
Q7:      186	 Q6:      186	 Q5:      186	 Q4:      186
Q3:      186	 Q2:      186	 Q1:      186	 Q0:      186

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      187	 A6:      187	 A5:      187	 A4:      187
A3:      187	 A2:      187	 A1:      187	 A0:      187
Q7:      187	 Q6:      187	 Q5:      187	 Q4:      187
Q3:      187	 Q2:      187	 Q1:      187	 Q0:      187

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      188	 A6:      188	 A5:      188	 A4:      188
A3:      188	 A2:      188	 A1:      188	 A0:      188
Q7:      188	 Q6:      188	 Q5:      188	 Q4:      188
Q3:      188	 Q2:      188	 Q1:      188	 Q0:      188

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      189	 A6:      189	 A5:      189	 A4:      189
A3:      189	 A2:      189	 A1:      189	 A0:      189
Q7:      189	 Q6:      189	 Q5:      189	 Q4:      189
Q3:      189	 Q2:      189	 Q1:      189	 Q0:      189

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      190	 A6:      190	 A5:      190	 A4:      190
A3:      190	 A2:      190	 A1:      190	 A0:      190
Q7:      190	 Q6:      190	 Q5:      190	 Q4:      190
Q3:      190	 Q2:      190	 Q1:      190	 Q0:      190

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      191	 A6:      191	 A5:      191	 A4:      191
A3:      191	 A2:      191	 A1:      191	 A0:      191
Q7:      191	 Q6:      191	 Q5:      191	 Q4:      191
Q3:      191	 Q2:      191	 Q1:      191	 Q0:      191

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      192	 A6:      192	 A5:      192	 A4:      192
A3:      192	 A2:      192	 A1:      192	 A0:      192
Q7:      192	 Q6:      192	 Q5:      192	 Q4:      192
Q3:      192	 Q2:      192	 Q1:      192	 Q0:      192

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      193	 A6:      193	 A5:      193	 A4:      193
A3:      193	 A2:      193	 A1:      193	 A0:      193
Q7:      193	 Q6:      193	 Q5:      193	 Q4:      193
Q3:      193	 Q2:      193	 Q1:      193	 Q0:      193

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      194	 A6:      194	 A5:      194	 A4:      194
A3:      194	 A2:      194	 A1:      194	 A0:      194
Q7:      194	 Q6:      194	 Q5:      194	 Q4:      194
Q3:      194	 Q2:      194	 Q1:      194	 Q0:      194

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      195	 A6:      195	 A5:      195	 A4:      195
A3:      195	 A2:      195	 A1:      195	 A0:      195
Q7:      195	 Q6:      195	 Q5:      195	 Q4:      195
Q3:      195	 Q2:      195	 Q1:      195	 Q0:      195

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      196	 A6:      196	 A5:      196	 A4:      196
A3:      196	 A2:      196	 A1:      196	 A0:      196
Q7:      196	 Q6:      196	 Q5:      196	 Q4:      196
Q3:      196	 Q2:      196	 Q1:      196	 Q0:      196

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      197	 A6:      197	 A5:      197	 A4:      197
A3:      197	 A2:      197	 A1:      197	 A0:      197
Q7:      197	 Q6:      197	 Q5:      197	 Q4:      197
Q3:      197	 Q2:      197	 Q1:      197	 Q0:      197

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      198	 A6:      198	 A5:      198	 A4:      198
A3:      198	 A2:      198	 A1:      198	 A0:      198
Q7:      198	 Q6:      198	 Q5:      198	 Q4:      198
Q3:      198	 Q2:      198	 Q1:      198	 Q0:      198

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      199	 A6:      199	 A5:      199	 A4:      199
A3:      199	 A2:      199	 A1:      199	 A0:      199
Q7:      199	 Q6:      199	 Q5:      199	 Q4:      199
Q3:      199	 Q2:      199	 Q1:      199	 Q0:      199

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      200	 A6:      200	 A5:      200	 A4:      200
A3:      200	 A2:      200	 A1:      200	 A0:      200
Q7:      200	 Q6:      200	 Q5:      200	 Q4:      200
Q3:      200	 Q2:      200	 Q1:      200	 Q0:      200

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      201	 A6:      201	 A5:      201	 A4:      201
A3:      201	 A2:      201	 A1:      201	 A0:      201
Q7:      201	 Q6:      201	 Q5:      201	 Q4:      201
Q3:      201	 Q2:      201	 Q1:      201	 Q0:      201

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      202	 A6:      202	 A5:      202	 A4:      202
A3:      202	 A2:      202	 A1:      202	 A0:      202
Q7:      202	 Q6:      202	 Q5:      202	 Q4:      202
Q3:      202	 Q2:      202	 Q1:      202	 Q0:      202

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      203	 A6:      203	 A5:      203	 A4:      203
A3:      203	 A2:      203	 A1:      203	 A0:      203
Q7:      203	 Q6:      203	 Q5:      203	 Q4:      203
Q3:      203	 Q2:      203	 Q1:      203	 Q0:      203

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      204	 A6:      204	 A5:      204	 A4:      204
A3:      204	 A2:      204	 A1:      204	 A0:      204
Q7:      204	 Q6:      204	 Q5:      204	 Q4:      204
Q3:      204	 Q2:      204	 Q1:      204	 Q0:      204

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      205	 A6:      205	 A5:      205	 A4:      205
A3:      205	 A2:      205	 A1:      205	 A0:      205
Q7:      205	 Q6:      205	 Q5:      205	 Q4:      205
Q3:      205	 Q2:      205	 Q1:      205	 Q0:      205

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      206	 A6:      206	 A5:      206	 A4:      206
A3:      206	 A2:      206	 A1:      206	 A0:      206
Q7:      206	 Q6:      206	 Q5:      206	 Q4:      206
Q3:      206	 Q2:      206	 Q1:      206	 Q0:      206

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      207	 A6:      207	 A5:      207	 A4:      207
A3:      207	 A2:      207	 A1:      207	 A0:      207
Q7:      207	 Q6:      207	 Q5:      207	 Q4:      207
Q3:      207	 Q2:      207	 Q1:      207	 Q0:      207

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      208	 A6:      208	 A5:      208	 A4:      208
A3:      208	 A2:      208	 A1:      208	 A0:      208
Q7:      208	 Q6:      208	 Q5:      208	 Q4:      208
Q3:      208	 Q2:      208	 Q1:      208	 Q0:      208

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      209	 A6:      209	 A5:      209	 A4:      209
A3:      209	 A2:      209	 A1:      209	 A0:      209
Q7:      209	 Q6:      209	 Q5:      209	 Q4:      209
Q3:      209	 Q2:      209	 Q1:      209	 Q0:      209

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      210	 A6:      210	 A5:      210	 A4:      210
A3:      210	 A2:      210	 A1:      210	 A0:      210
Q7:      210	 Q6:      210	 Q5:      210	 Q4:      210
Q3:      210	 Q2:      210	 Q1:      210	 Q0:      210

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      211	 A6:      211	 A5:      211	 A4:      211
A3:      211	 A2:      211	 A1:      211	 A0:      211
Q7:      211	 Q6:      211	 Q5:      211	 Q4:      211
Q3:      211	 Q2:      211	 Q1:      211	 Q0:      211

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      212	 A6:      212	 A5:      212	 A4:      212
A3:      212	 A2:      212	 A1:      212	 A0:      212
Q7:      212	 Q6:      212	 Q5:      212	 Q4:      212
Q3:      212	 Q2:      212	 Q1:      212	 Q0:      212

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      213	 A6:      213	 A5:      213	 A4:      213
A3:      213	 A2:      213	 A1:      213	 A0:      213
Q7:      213	 Q6:      213	 Q5:      213	 Q4:      213
Q3:      213	 Q2:      213	 Q1:      213	 Q0:      213

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      214	 A6:      214	 A5:      214	 A4:      214
A3:      214	 A2:      214	 A1:      214	 A0:      214
Q7:      214	 Q6:      214	 Q5:      214	 Q4:      214
Q3:      214	 Q2:      214	 Q1:      214	 Q0:      214

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      215	 A6:      215	 A5:      215	 A4:      215
A3:      215	 A2:      215	 A1:      215	 A0:      215
Q7:      215	 Q6:      215	 Q5:      215	 Q4:      215
Q3:      215	 Q2:      215	 Q1:      215	 Q0:      215

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      216	 A6:      216	 A5:      216	 A4:      216
A3:      216	 A2:      216	 A1:      216	 A0:      216
Q7:      216	 Q6:      216	 Q5:      216	 Q4:      216
Q3:      216	 Q2:      216	 Q1:      216	 Q0:      216

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      217	 A6:      217	 A5:      217	 A4:      217
A3:      217	 A2:      217	 A1:      217	 A0:      217
Q7:      217	 Q6:      217	 Q5:      217	 Q4:      217
Q3:      217	 Q2:      217	 Q1:      217	 Q0:      217

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      218	 A6:      218	 A5:      218	 A4:      218
A3:      218	 A2:      218	 A1:      218	 A0:      218
Q7:      218	 Q6:      218	 Q5:      218	 Q4:      218
Q3:      218	 Q2:      218	 Q1:      218	 Q0:      218

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      219	 A6:      219	 A5:      219	 A4:      219
A3:      219	 A2:      219	 A1:      219	 A0:      219
Q7:      219	 Q6:      219	 Q5:      219	 Q4:      219
Q3:      219	 Q2:      219	 Q1:      219	 Q0:      219

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      220	 A6:      220	 A5:      220	 A4:      220
A3:      220	 A2:      220	 A1:      220	 A0:      220
Q7:      220	 Q6:      220	 Q5:      220	 Q4:      220
Q3:      220	 Q2:      220	 Q1:      220	 Q0:      220

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      221	 A6:      221	 A5:      221	 A4:      221
A3:      221	 A2:      221	 A1:      221	 A0:      221
Q7:      221	 Q6:      221	 Q5:      221	 Q4:      221
Q3:      221	 Q2:      221	 Q1:      221	 Q0:      221

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      222	 A6:      222	 A5:      222	 A4:      222
A3:      222	 A2:      222	 A1:      222	 A0:      222
Q7:      222	 Q6:      222	 Q5:      222	 Q4:      222
Q3:      222	 Q2:      222	 Q1:      222	 Q0:      222

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      223	 A6:      223	 A5:      223	 A4:      223
A3:      223	 A2:      223	 A1:      223	 A0:      223
Q7:      223	 Q6:      223	 Q5:      223	 Q4:      223
Q3:      223	 Q2:      223	 Q1:      223	 Q0:      223

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      224	 A6:      224	 A5:      224	 A4:      224
A3:      224	 A2:      224	 A1:      224	 A0:      224
Q7:      224	 Q6:      224	 Q5:      224	 Q4:      224
Q3:      224	 Q2:      224	 Q1:      224	 Q0:      224

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      225	 A6:      225	 A5:      225	 A4:      225
A3:      225	 A2:      225	 A1:      225	 A0:      225
Q7:      225	 Q6:      225	 Q5:      225	 Q4:      225
Q3:      225	 Q2:      225	 Q1:      225	 Q0:      225

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      226	 A6:      226	 A5:      226	 A4:      226
A3:      226	 A2:      226	 A1:      226	 A0:      226
Q7:      226	 Q6:      226	 Q5:      226	 Q4:      226
Q3:      226	 Q2:      226	 Q1:      226	 Q0:      226

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      227	 A6:      227	 A5:      227	 A4:      227
A3:      227	 A2:      227	 A1:      227	 A0:      227
Q7:      227	 Q6:      227	 Q5:      227	 Q4:      227
Q3:      227	 Q2:      227	 Q1:      227	 Q0:      227

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      228	 A6:      228	 A5:      228	 A4:      228
A3:      228	 A2:      228	 A1:      228	 A0:      228
Q7:      228	 Q6:      228	 Q5:      228	 Q4:      228
Q3:      228	 Q2:      228	 Q1:      228	 Q0:      228

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      229	 A6:      229	 A5:      229	 A4:      229
A3:      229	 A2:      229	 A1:      229	 A0:      229
Q7:      229	 Q6:      229	 Q5:      229	 Q4:      229
Q3:      229	 Q2:      229	 Q1:      229	 Q0:      229

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      230	 A6:      230	 A5:      230	 A4:      230
A3:      230	 A2:      230	 A1:      230	 A0:      230
Q7:      230	 Q6:      230	 Q5:      230	 Q4:      230
Q3:      230	 Q2:      230	 Q1:      230	 Q0:      230

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      231	 A6:      231	 A5:      231	 A4:      231
A3:      231	 A2:      231	 A1:      231	 A0:      231
Q7:      231	 Q6:      231	 Q5:      231	 Q4:      231
Q3:      231	 Q2:      231	 Q1:      231	 Q0:      231

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      232	 A6:      232	 A5:      232	 A4:      232
A3:      232	 A2:      232	 A1:      232	 A0:      232
Q7:      232	 Q6:      232	 Q5:      232	 Q4:      232
Q3:      232	 Q2:      232	 Q1:      232	 Q0:      232

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      233	 A6:      233	 A5:      233	 A4:      233
A3:      233	 A2:      233	 A1:      233	 A0:      233
Q7:      233	 Q6:      233	 Q5:      233	 Q4:      233
Q3:      233	 Q2:      233	 Q1:      233	 Q0:      233

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      234	 A6:      234	 A5:      234	 A4:      234
A3:      234	 A2:      234	 A1:      234	 A0:      234
Q7:      234	 Q6:      234	 Q5:      234	 Q4:      234
Q3:      234	 Q2:      234	 Q1:      234	 Q0:      234

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      235	 A6:      235	 A5:      235	 A4:      235
A3:      235	 A2:      235	 A1:      235	 A0:      235
Q7:      235	 Q6:      235	 Q5:      235	 Q4:      235
Q3:      235	 Q2:      235	 Q1:      235	 Q0:      235

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      236	 A6:      236	 A5:      236	 A4:      236
A3:      236	 A2:      236	 A1:      236	 A0:      236
Q7:      236	 Q6:      236	 Q5:      236	 Q4:      236
Q3:      236	 Q2:      236	 Q1:      236	 Q0:      236

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      237	 A6:      237	 A5:      237	 A4:      237
A3:      237	 A2:      237	 A1:      237	 A0:      237
Q7:      237	 Q6:      237	 Q5:      237	 Q4:      237
Q3:      237	 Q2:      237	 Q1:      237	 Q0:      237

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      238	 A6:      238	 A5:      238	 A4:      238
A3:      238	 A2:      238	 A1:      238	 A0:      238
Q7:      238	 Q6:      238	 Q5:      238	 Q4:      238
Q3:      238	 Q2:      238	 Q1:      238	 Q0:      238

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      239	 A6:      239	 A5:      239	 A4:      239
A3:      239	 A2:      239	 A1:      239	 A0:      239
Q7:      239	 Q6:      239	 Q5:      239	 Q4:      239
Q3:      239	 Q2:      239	 Q1:      239	 Q0:      239

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      240	 A6:      240	 A5:      240	 A4:      240
A3:      240	 A2:      240	 A1:      240	 A0:      240
Q7:      240	 Q6:      240	 Q5:      240	 Q4:      240
Q3:      240	 Q2:      240	 Q1:      240	 Q0:      240

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      241	 A6:      241	 A5:      241	 A4:      241
A3:      241	 A2:      241	 A1:      241	 A0:      241
Q7:      241	 Q6:      241	 Q5:      241	 Q4:      241
Q3:      241	 Q2:      241	 Q1:      241	 Q0:      241

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      242	 A6:      242	 A5:      242	 A4:      242
A3:      242	 A2:      242	 A1:      242	 A0:      242
Q7:      242	 Q6:      242	 Q5:      242	 Q4:      242
Q3:      242	 Q2:      242	 Q1:      242	 Q0:      242

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      243	 A6:      243	 A5:      243	 A4:      243
A3:      243	 A2:      243	 A1:      243	 A0:      243
Q7:      243	 Q6:      243	 Q5:      243	 Q4:      243
Q3:      243	 Q2:      243	 Q1:      243	 Q0:      243

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      244	 A6:      244	 A5:      244	 A4:      244
A3:      244	 A2:      244	 A1:      244	 A0:      244
Q7:      244	 Q6:      244	 Q5:      244	 Q4:      244
Q3:      244	 Q2:      244	 Q1:      244	 Q0:      244

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      245	 A6:      245	 A5:      245	 A4:      245
A3:      245	 A2:      245	 A1:      245	 A0:      245
Q7:      245	 Q6:      245	 Q5:      245	 Q4:      245
Q3:      245	 Q2:      245	 Q1:      245	 Q0:      245

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      246	 A6:      246	 A5:      246	 A4:      246
A3:      246	 A2:      246	 A1:      246	 A0:      246
Q7:      246	 Q6:      246	 Q5:      246	 Q4:      246
Q3:      246	 Q2:      246	 Q1:      246	 Q0:      246

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      247	 A6:      247	 A5:      247	 A4:      247
A3:      247	 A2:      247	 A1:      247	 A0:      247
Q7:      247	 Q6:      247	 Q5:      247	 Q4:      247
Q3:      247	 Q2:      247	 Q1:      247	 Q0:      247

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      248	 A6:      248	 A5:      248	 A4:      248
A3:      248	 A2:      248	 A1:      248	 A0:      248
Q7:      248	 Q6:      248	 Q5:      248	 Q4:      248
Q3:      248	 Q2:      248	 Q1:      248	 Q0:      248

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      249	 A6:      249	 A5:      249	 A4:      249
A3:      249	 A2:      249	 A1:      249	 A0:      249
Q7:      249	 Q6:      249	 Q5:      249	 Q4:      249
Q3:      249	 Q2:      249	 Q1:      249	 Q0:      249

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      250	 A6:      250	 A5:      250	 A4:      250
A3:      250	 A2:      250	 A1:      250	 A0:      250
Q7:      250	 Q6:      250	 Q5:      250	 Q4:      250
Q3:      250	 Q2:      250	 Q1:      250	 Q0:      250

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      251	 A6:      251	 A5:      251	 A4:      251
A3:      251	 A2:      251	 A1:      251	 A0:      251
Q7:      251	 Q6:      251	 Q5:      251	 Q4:      251
Q3:      251	 Q2:      251	 Q1:      251	 Q0:      251

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      252	 A6:      252	 A5:      252	 A4:      252
A3:      252	 A2:      252	 A1:      252	 A0:      252
Q7:      252	 Q6:      252	 Q5:      252	 Q4:      252
Q3:      252	 Q2:      252	 Q1:      252	 Q0:      252

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      253	 A6:      253	 A5:      253	 A4:      253
A3:      253	 A2:      253	 A1:      253	 A0:      253
Q7:      253	 Q6:      253	 Q5:      253	 Q4:      253
Q3:      253	 Q2:      253	 Q1:      253	 Q0:      253

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      254	 A6:      254	 A5:      254	 A4:      254
A3:      254	 A2:      254	 A1:      254	 A0:      254
Q7:      254	 Q6:      254	 Q5:      254	 Q4:      254
Q3:      254	 Q2:      254	 Q1:      254	 Q0:      254

READ|| CEN: 0 WEN: 1	CADDR:        Z	 DATA:        Z
A7:      255	 A6:      255	 A5:      255	 A4:      255
A3:      255	 A2:      255	 A1:      255	 A0:      255
Q7:      255	 Q6:      255	 Q5:      255	 Q4:      255
Q3:      255	 Q2:      255	 Q1:      255	 Q0:      255

